［連儂牆］麻煩各位留低支持說話比勇武義士

首先我都知呢件事好膠，但係對家明顯加強分化攻勢嘅時刻，冒住最大風險同壓力嘅勇武義士好應該得到支持，從而產生榮譽俱使佢繼續勇武

近兩日對家如何分化

星期日晚，黑警被記者拍攝到假扮義士
不論有心還是無意，效果就係將所有勇武行為推比黑警，令人誤以為「勇武就係黑警」，引誘抗爭者一見勇武行為就捉鬼。
聰明嘅連登仔未必會中計，但係一眾左膠就可以用作理由阻礙勇武，甚至篤灰。

昨日，放出或真或假嘅消息，令網絡分成兩派，留守派+散水黨。
無論黑警最終開唔開TG，一派必然屌另一派，分化就是如此。

星期日分化和理非及勇武派，星期一分化和理非本身，策略非常清楚。
接下來相信陸續有嚟，所以我希望係現場嘅和理非，就算唔夾道歡送勇武義士，至少嗌口號支持；見左膠阻勇武，就算唔抬走左膠，至少都要聲討，屌走左膠。

仲有，麻煩唔好再講和理非回合，係咪如果係所謂和理非回合，有勇武行動你就割席先。唔係丫嘛，咁和咩理非回合。

勇武義士們，感謝你哋能為香港未來作出如此犧牲。
全世界唔支持你，我都支持你。（略為修改古惑仔大飛對白）

fans push

push

呢一啲就係主流鎂光燈下咁多支cam一直忽略嘅無名勇士、無名抗爭者，但我相信佢哋嘅付出唔係為咗搞散運動，佢哋唔係鬼，佢哋係香港命運共同體一份子。

只要呢個共同體有人受到逼害，就係我受到逼害；只要有人受苦，就係我受苦。我就要走出嚟反抗呢一切，為佢哋發聲。呢一個就係身於當下一個慢慢向專制過渡嘅香港，我仍然可以做嘅唯一一件事。

做得勇武都唔預會受人夾道歡迎，但係勇武都係人，我諗你地係屋企朋友事業都已經受左好大壓力，我真心希望你地聽到大家既支持起碼心理上會覺得多d支持多一分動力畀你地，我相信每一個支持抗爭既人無論你地做乜野都會支持你地

成日覺得呢個口號好撚膠，膠都我起雞皮， 但都想講句
香港人加油

推

支持

核彈都唔割

只等大家覺醒一齊放核彈